［忽發奇想］可唔可以申請禁制令禁制黨鐵delete 831 cctv

以重大公眾利益之類理由申請，有無得咁做？有無法律巴絲打知道/俾d意見，集思廣益。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有法律JJ未呀屌
好多人提出過啦